2019 B站 一月新番正版版權公開

大會然或成最大贏家

約定的夢幻島
輝夜大小姐
五等分的花嫁
盾之勇者成名錄
靈能百份百 season2
約會大作戰 season3
不吉波普不笑
多羅羅
笨拙之極的上野
天使降臨到我身邊
笑容的代價
煙草
同居人是貓
巴哈姆特
REVISIONS
仲有其他 source:

得咁少唔係好想續=,=

有盾勇同五等分已經夠睇
當初我就係怕冇盾勇

(゜Д゜;)

Dororo 兵長都有動畫？

睇b站等於奶共仲咁高調

鬼叫台灣巴哈唔受港仔玩咩
香港自己又冇可能籌夠旗
淨係得奶共同開心版係最方便

睇套動畫都要spin

b站唔係都要翻牆？

班傻閪反共反上腦
話人專制 自己仲專制
呢樣唔比果樣 唔比
同支那有關就叫奶共
呢d係咪連登仔既政治正確?
大部份連登仔打工既公司背後有幾多中資股東
打呢份工係咪又叫奶共

睇開心版總好過幫襯國企b站 費事俾班蝗同化

B站新番冇大會員要遲一個禮拜喎
真係有人睇?

飲喜茶 上貼吧 看b站
牛b死了!!

約定夢幻島 ←唔知tv會畫成點, 期待
煙草 ←可能係繼動朋s1之後下1套傳說
靈能s2 ←指定必追

巴哈怒 ←又(唔知第幾次), 再1次燒錢整埋d垃圾片出黎
動物s2 ←冇靈魂既廢片
其他果d到時先算, 最憎d發情後宮戀愛廢片+賣肉型戰鬥廢片
充斥住廢片既2019, 都唔知仲有冇日常類輕鬆下滋潤下心靈

不吉波普不笑
好柒

翻譯問題定本身個名柒?

睇定d啦 實有黑馬既
好似年頭既南極同露營

我覺得係翻譯

連中國人都唔受港仔玩
viu如果有得玩籌旗，會唔會買多啲動畫

有冇更好既翻譯 我見套野好少人討論

好地地有英文boogiepop唔用
依套野冇咩人知
我都係youtube睇到pv先留意到

我本身有睇過幾集漫畫版
都係呢個譯名多

大陸係興直譯
算

正版...
同FB個垃圾手遊成日強調 #原廠直營 #正版授權 一撚樣

有咩一撚樣 講黎聽下

多羅羅正

啱啱睇左盾勇先行第一集
啲劇情同另外幾套咁似既
又係咩bitch咩陷害
跟住又係買女主。。。

我最早睇呢類題材就係睇呢套先
之後勁多呢類題材

戴定頭盔，
應該同巴哈有幾成似

拉字幕組片源

#純鳩up
#純猜測

依家先知神父係大陸仔咩

我20年梁天琦fans....

除左VIU同bilibili港澳限定之外咪又係全部老翻
除非你人在大陸姐

叫翻幻影死神

而家睇動畫右上角冇 bilibili
都好唔習慣

実家のよりな安心感

正皮咗，係時候教訓下CC台班搞事撚

係香港想籌旗發下夢算啦 到真係要比錢實個個係度嫌三嫌四
以前whatsapp要收8蚊個個都走哂灰色地帶呃個lifetime返黎

抄登都有中資背景

CC台班傻閪次次都比我駁到一棟都冇
轉過頭咪又係比我技術性擊倒 然後惱羞

支持神父捍衛我動物台自由

其他人我唔敢講
但我覺得接觸得ACG既朋友仔 動物台既部份ching
洗錢方面我見好多都叫捨得洗
例子 課apps game 買figure 買周邊
其他台嘈wtapp班傻閪就唔知啦

香港唔夠自給自足？
我哋同中國做嘅係一場貿易

係

所以我決定學六道仙人搞返個正版動畫網站

有無手足G持

【仙人製造】CableAV 收費表、平台特色及事前推廣

【香港製造】由仙人親自監督嘅成人網站封測版將會於下週推出

B站點樣做到正式會員？

好似要入黨先得

本土派就應該要睇ebb